王丹: 831大遊行將是關鍵時刻, 希望港人都站出來

王丹网站 Wang Dan's Page
3 hrs ·
岑子杰被襲擊，黃之鋒被捕，陳浩天被拒絕離境。大逮捕就要開始了。中共顯然是要抓捕大部分有號召力的抗爭組織者。
鎮壓的時刻就要到了。港人退無可退。必須保護黃之鋒這些人，否則，下一個被捕的人就是你。
831大遊行，當局會評估港人面對進一步鎮壓的抗壓度。那將是關鍵時刻。希望港人都站出來。
也再次呼籲台灣的民間團體或者政黨，能夠發動大遊行，聲援和救救香港！
(from王丹fb)

敵人反對我擁護

香港人唔可以輸

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告